Dyson風筒唔可以插拖板??仲會違反保養條款！！！

話說近日條女生日就一齊買咗個Dyson風筒做佢生日禮物
跟住用唔夠５日就唔知燒撚咗定點開機冇反應，咁就好自然打上同佢講換貨啦，跟住Dyson客服就叫我條女拍條片俾佢地
但過咗一排都冇回覆，咁我就打上去問啦。點知班仆街即刻話因為插咗拖板黎用違反保養條款冇得換貨只可以拎上去維修
屌我用咗成個月壞咗就話拎去維修姐！用咗５日都冇就壞撚咗叫我拍片又唔撚覆到我打上去問就話我違反條款只可以拎去整
依個價位有冇咁撚玩具插下拖板就壞撚咗呀垃撚圾！

吓？我插拖板用咗幾年都無事噃

不嬲唔用dyson 依啲貴價cheap 野

屌擺明件貨問題 係都唔換俾我

啲人話風筒好易壞 點睇